Venom 同鋼鍊個大總統 有無親戚關係?

Venom 同 大總統打 究竟邊個會贏?